有日本人整左條片宣揚願榮光

但得8千幾views

推

催淚

推俾周庭post

Push

咁多view咁少like

日本都有大紀元

破萬啦

幫手推爆佢

大紀元日文版黎架

大紀元黎 即係法輪功d fd

推到周庭bb睇到

push

915， 12點英領 3點民陣！

黎明來到

要光復

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

這香港

同行兒女

為正義

時代革命

祈求民主

與自由

萬世都不朽

我願榮

光歸

香港

尊重三文魚

三文魚尊重日本人

多謝日本

推到周庭bb tweet比三文魚聽

快啲入去重温

睇完記得like埋